[新股] 6606 輝諾健康IPO苦主區

無人開嘅呢隻？呢隻大家抽幾多？

諾輝健康（6606）今起至下周三（5日至10日）招股，計劃發售7,659.8萬股，香港公開發售佔10%，國際配售佔90%。招股價介乎22.7元至26.66元，一手500股，入場費約13,464元。高盛及瑞銀為聯席保薦人，預期2月18日掛牌。

集資淨額約17.54億元。當中40%用於為醫療服務或獨立產品商業化、為進一步開發提供資金。30%資金用作為研發提供資金，15%用作潛在收購或外部引進產品。

諾輝健康是次引入16位基石投資者，合共認購1.24億美元，當中包括景順、清池資本、博裕資本、GIC、加皇環球資產管理、禮來亞洲等等。

呢隻BOC同HSBC係咪無得孖

1手試試佢

公開認購咁少手

一通孖8手算

新手一問 今日孖展抽就今日計息?
咁係咪deadline前先孖展抽好d?
但係咪有機會無晒孖展quota?
利申 支牛

HSBC已開，0.9%，上限20M

高盛保

唔係 有啲截止+1日開始計到派結果果日 但間間唔同計法

利申：淨係用boc

thx

平時用開支牛果d證行買賣股票
抽新股係咪用返銀行好d? 因為低息
雖然手續費貴d但可以低息同借十倍

梗係銀行好

唔使研究, 大貓已借盡先入一飛。

轉頭借爆冇仇報。

係，仲記得快手的慘痛經歷...

本來應中三手
落閘孖唔到，俾返一手我都好

BOC 0.88%喎, 搶生意

中銀好少會有咁平

呢隻B頭應該都唔穩一手

聽見都覺得痛。

之前d錢返晒來無地方出，大方送

呢隻b3先穩一手

升唔升到50%

恒生係咪無得孖

？

諗緊b3定2個b1搏下

遲咗？

b2就得啦 b1人頭最多

2個b3

6606諾輝健康IPO
已經申請90％孖展抽40萬股($1,075萬元) , ~108萬本金 ,
利息0.9%,借7日,利息＄1700元,雜費$500
假設中簽率0.25% , 抽到2手貨，升9%平手 ($29)
假如只中1手貨,就要升17%平手 ($31)

B頭係咪穩一手

新手問題: 如果B頭都孖唔到, 係唔係唔孖就咁現金抽一手好過?

咩雜費要$500

係呀，當日HSBC借爆左

有無可能咁誇張呀

利申，抽100萬股，唔知B幾

唔會5萬人啦，快手知名度大好多，心通都係得12289人B

咁大獲
B要成球先借到

呢隻手勁少

心通係比快手分薄左

又苦咩主呀

未上就苦

連登仔輸到癡撚左

試2手

講緊b1 唔穩 ， 0。25就穩啦

Lm 應該做一手黨

貨貸嗰度？

原來有post 大家集中討論

諾輝健康爆破討論區

我都係用boc

我想問
例如我本金用5萬 孖左40萬

如果最後抽到一手

我要點樣還孖展嘅貸款？

抽唔到嗰d錢佢係唔係自己識收返？自己還？

然後我要比一手嘅錢 加孖40萬嘅利息

你放心啦,你孖果下已經收晒你錢
除非你孖垃圾,唔係既話根本冇能用到孖出黎既錢

請教一下

ipo孖展係申請已經收咗我孖展利息？

抽唔到嘅錢係唔係會自動還？定係我要比指示先識還？

邊有2手

點解孖就係因為就算抽中最多都係1手起2手止,根本自己現金都夠錢比
孖只係想易中D,咁既然你現金都夠錢姐係唔係借舊錢比你
所以淨係申請IPO果陣收果堆利息已經係收晒錢,之後中就中,唔中就唔洗理

原來係咁 唔該曬

我係諗緊如果我抽到股票嘅錢嘅比我本金嘅多嗰陣我係唔係要入錢落saving比佢扣

B3 等睇攬炒

諗咁多做乜撚呀....等派彩啦...講完到時又唔係都唔知講來做乜...白驚

A中等收皮

可能你而家覺得好彩孖唔到

B頭一齊收皮

個個都B頭都正常既

牛牛抽3.98%息嗰啲。。

落分行排隊還錢

3700息 之前暗盤賺唔少

苦主

希望中到一手

緊係唔係 有大耳窿會上門揾你嫁喇

A尾準備將啲息倒落鹹水海

50大元凍過水

有機會派到一褲到係貨 到時證券行會不問價斬你倉 分分鐘由想執幾千變蝕幾萬

我銀行孖 冇二百萬cash

你孖到二千萬
我諗都有九成機會中啦
預佢最少升一個double

即係五百萬現金去孖先穩中一手?
咁要幾多息?

唔係囉

我B2 好撚慘

玩暗盤

除非抽到,否則個個都係輸家

最多孖2000萬，其餘個3000萬要自己用現金

等睇B9唔中的那一位

賺6皮幾

本多終勝 個個比得起息 可惜冇本

第一次有小小瞓唔着覺，我係B組嘅垃圾

銀行孖 最多蝕幾百\/

一隻明源雲 思爾摩都唔止啦ching

有咩訓唔著
啲息好小錢姐
最多咪無得賺

老實講，新股已玩爛
以後得卷商先可大賺
散戶食3手飯

呢隻野好顛 完全無視B組既意義

有冇分人頭

多頭b 攬炒 嗰下驚

抽到/抽唔到都好閒姐

又證明有錢多On9

最多未幾千，睡眠更重要

B頭都要抽獎吧

其實你諗定最壞打算都係輸息，點解會驚同訓唔著，唔係通常唔知要輸幾多先至會驚架咩

螞蟻輸左3舊

600

點止B頭
攬炒成功

2張b2 2k幾息，預左咩都冇，平常心

一手黨 反正唔係手續費
參與下

我都係 黑上黎真係幾慘

上左B之後好耐都未試過要抽獎FEEL
玩埋今次退番D錢出黎算

中左再討論

B1有冇50%機會中

應該有,傳48%

如果係B9都可能會小小瞓唔著
利申: B3, 預咗要含

跟本B乜都死
上到B10 中到咪又係賺價蝕息

A尾呢

唔記得邊到話A尾好似20％

信報話

有結果了

46.5%
63%
76%

輸息了

同屋企人夾
拆左張B2同A尾
機率好似同1注B3差唔多？

B9都無穩中一 真係痴撚線公司

只要佢拆一半入場費已經唔會咁
最少B都唔使抽
好明顯特登

頭鎚飛都係得兩手

一定係香港acc
支那你預A1 九成都係

睇清楚 係8成頭鎚都係一手

On9

依隻開市應該70起
個市再爆一星期爆百都不意外
不過中左再講

頭鎚買成億都係1+1

等睇連登仔一中一

1手得2% 瞓先

一定係啲新手

3,830,000 760 500股股份另加760名申請人中的82名
獲獲得額外500股股份

大部份一係一，一係零

正
All or nothing

8個 1手親人，終於中，但自己b1唔中

搵人計人頂頭鎚成本幾多

63%希望中

約50手中一

中獎定中伏，好快就知

今次真苦主要蝕息了

真係抵撚死
見快手賺咁多衝入去丫拿

希望升到個double
今日食好d先

5千萬穩1手真係笑死
B組大戶唔係蝕息都只係打個和

跌一半

all in

中得兩手

抵啦

你全家一齊抽？

息已蝕

一手黨又贏

支牛有結果未？
定係入App見到個倉冇野姐係唔中？

B1得47%

CLS的分配

蝕息苦主

希望我係 2034／2311

一手黨中咗有冇咁好彩

一手唔中

又唔中

屌你，2% 不如唔好比人抽

咁快知？

新年流流咩事個個喊晒口咁

我都想做到苦主

你中左？

唔中未之前啲俾返佢當打和

一手黨連中快手同佢

ching d 運勁到, 快啲買六合彩

4%× 2%

抽幾隻都未中過

2021年冇撚中過

一手中左

唔能中呀，屌你老母

一手黨中真係發發

點樣咁快知中唔中

自己check lo

可能破發

呢隻 經驗話我知第一日會跌20%
係時候割韮菜

輸死班孖展狗，中得咁爽呀啦

我都係

唔奇，無莊有貨，唔炒起
等你地打生打死跌到殘先收貨

行大運

諗法正確

莊點會冇貨當國際配售死架

真,,,,一定趺到仆街

到時一齊收貨

呢隻我唔中就唔參與了，睇戲算

部分可以對

孖左都唔中

銀行孖係晒到？

我恒生睇到
但仲邊間銀行有又唔知

少過50=輸
預一開70

暗盤一開+2% ->-5% ->-20%
之後横盤磨

點解支牛仲未通知

通知左啦

身分證前六個位都同我一樣 最尾嗰兩個數字唔同
Y12345 都一樣 係7（8）唔同
搞到我以為自己
係咪真係有啲咁相似嘅身分證號碼㗎

屌又唔中

想問點解HKEX個網都未有就搵到link

手續費都冇能左$500
唔能中

呢個咪hkex
你要搵新通告

恒生點check？

係，第6個數字位順住落，
括號位係 check digit。

恒生好似係自己機構抽完再派客

預升1倍以上

用大貓抽有孖, 上次有中但上網check係搵唔到

d上市公司有咩消息就要up上hkex

係呢度一路搵今朝既通告

咁快派彩，邊間？

一手黨想做苦主
都係安慰獎既機率 我願者中少10次廿蚊黎換

有個file係0002017 -xxxxxxxx
我係對頭9個字既戶口號碼

唔該巴打

咁快知?

App 有
B3中左一手

應該一人至少一手，有乜可能支那人有得抽
又話港股， 次次香港人都冇份嘅
今年中得一次e道，得果3千

你預晏晝先有消息

Lazy Lion 孖展要等SMS

支那人去邊都玩串個PARTY架啦

B尾先穩中一手唔撚係路

唔敢去中銀睇結果

牛牛是咪要等信息

Check啦痛痛快快

頂頭鎚1+1，痴線

B1 中一

開左， B3 唔中

中銀200中1

好彩
屋企人同自己b3都中左

離題 昭衍新藥 有無人抽?

現金抽少少

唔抽 A+H 升就10% 跌就無限

唔中啊

B4 中一

B3冇

咁快知

大貓幾時出結果呀？
隻貓好懶

抽3中1

中銀屋企人戶口唔中，
獅子中返得唔得。

食lunch就差唔多有啦

莊話呢隻冇貨唔會拉升
大家睇路

弱智就收聲啦

現在去食lunch係咪即刻有結果？

b1 中左

唔比講呀，收皮啦屌你

屌你老母又唔撚中

B3 唔中，蝕千6蚊息

HSBC我成日3點先收到

慘

一通幾時有結果

偷雞唔成蝕渣米

十分一機會唔中

9:30有左啦

呢隻難中只要額細
升五成已經好好

會有email?

有時1點左右

妖才幾點有結果

戶口 有嗰隻新股 就抽中咗
冇就加返錢畀你
要自己check

唔中了

中痕中咗兩手

開咗一條飛就唔係咁計

假膠
出邊都睇到架喎

希望抽中嘅今日升多啲啦， 發個新年財

弱弱一問，現金抽要幾多手先隱中？

你指暗盤？

無150% 唔撚放屌佢老味

b1中1

Same

至少4000 手

公開發售階段諾輝健康-B獲4133.19倍認購，分配至公開發售的發售股份最終數目為3829.9萬股，佔發售股份總數的50%（任何超額配股權獲行使前）。合共接獲近106.37萬份有效申請，一手中籤率2%，認購4000手穩中一手。

繼續吠

含能啦支那狗

你慢慢吠， 唔知邊個吠先傻仔

同事中銀 B3 又係唔中

得一手

唔中

熊巴中幾

boc app禁入去睇就話分左500股,
但send sms來就話分0股,
即係中定唔定阿

咪傻啦，應該係咁先岩
暗盤一開-2% ->-10%->-40%

一開都升100％啦
大戶成本咁高

大戶咪係你地班連登仔

一成多少少，邊有兩成⋯⋯

玩1手黨咁耐冇試過中

我出面冇, 入面先有
呃你會中多一手咩

比人dq 左？

呢隻股暗盤幾多可追?真係股神都唔識計，純炒供求有2倍唔出奇

話說我做新手一手黨時，
好似都抽到第13/14次先第一次中，
果陣d“熱門”都講緊仲有幾十%機會率中。

B1中1終於做返次幸運的50%

2個B1唔中 好彩係銀行孖

中銀兩注b3只中1戶口
剩低大貓 b3+b9

A尾中銀中左1手

大戶

唔中 你就好

點中的

抽唔中
不過預左

身份證個份已有

屌佢老母 b2 x 2, 0中

牛牛耀才有冇人收到消息

因為抽就抽左 , 好過唔中

耀才仲未有結果

通常幾點有 第一次用耀才

呢鋪真係屌你

2pm-3pm

1:30前多數有

依半年做1手黨唯一中個一次就係先聲醫藥

黑仔運到咁
好野唔中，衰野就中

今次無OTC價，中咗會唔會蝕錢

支牛仲未有結果係咩事

供求定律加埋龍市已經有保底

會 快走

大大家估聽日升幾多？

會否可以好似快手咁

得個一兩手
望下朝雲仲好

110億上市, 高盛估佢210億, 呢個希望係保底價, 呢排所有大熱新股都必然上市後都必然超過保賤人估價

屌
蝕足7千利息

有冇人用HSBC 但仲未收到通知

唔洗咁緊張
一向都慢，次次都兩三點後先收到

IPO愈來愈難玩
大陸個個抽十幾注b. 一次賺十皮🙁

嘩 抽左幾多

其實有無人試過用支牛抽到熱門新股？

未收到。

一通好撚貴息

通常1點左右

B3都唔中.....

屌，又唔中

頭飛好似要升 7 倍先打和

支牛未能中過

B1中0

HSBC已退錢
唔中

試過現金1中1 中手遊，
果陣牛牛免手續費。

應該都抽左b3?
下次去銀行抽啦

仲未退
好緊張

再唔黎一次割韭菜穿ipo
新股真係無得玩
孖展屎都冇得食

恆生未有消息

太熱了個市
個個阿豬阿狗都嚟抽

上次先聲搞一搞就冷靜番少少
呢排又癲過，都應該要出一隻來冷靜下

耀才都未有

有sms?

多數退咗錢先

yes
7,262名申請人中的5,520名獲得500股股份
我就係1742其中之一

垃圾耀才有消息未呀屌

唔識唔好9up
恒生有得去hkex check

慘，唔用銀行好貴息

大貓都未有短訊

好撚慘

D 錢要搬黎搬去好煩

屌，唔中

二三點

點解會冇？

國暗做緊$42

中銀抽40中1

堅定流呀

咁低
冇200％都係廢

恆生邊個位check 無msg通知

都執成皮

HSBC有朋友已經退左錢，無中
我仲未退應該中左
大家都係孖盡20M

唔好有假希望
好似退錢都分幾派

要慳錢無計
中銀， 匯豐同恒生孖b3 都唔駛2000蚊息

巴打有無margin?

係

咪係，啲人都搞笑嘅

升得50%真係搵嚟搞

一條A已陣亡,唯一希望B7。

未退到你度啫，唔好咁多幻想啦

國配超56倍喎

唔中會唔會都有sms

連國配都唔夠貨，點會唔升。。。

無孖

有， 一定有 SMS。

大貓退左錢

Thanks

渣打係咪只能等SMS ？

其實呢度對身份證係咪有結果
利申：第一次抽ipo 求指點

孖左未退

之前我話莊無貨，唔會炒上去，你話莊點會無貨唔升
而家知國配都係無貨，你又話無貨點會唔升
你個概念，有無莊，莊有貨同無貨都一定係大升

回撥左有撚九成咩

唔撚中 屌老母

現金抽退先，有孖多數要下午

甲尾 0手

A尾唔中

B頭成功中1

大貓未退錢
希望中

今朝好早就話我知我唔中

升得仲少過快手就真係食得屎

大貓孖展出左sms未？

無咁快1點幾

搵黎搞

推

有咩可能多過快手

垃圾成咁 得50%

有冇巴會暗盤買？

大獲

渣兜又要等lunch後

係呀。。。

求打和

不過有啲券商係用戶口號碼登記

其中一條飛中左， 上次快手 蝕左一手今次打番個和

兩條A頭中一手

錢已退

現金抽？

致富證券：認購新股諾輝健康－Ｂ(#6606)獲分派500股，退款將於暗盤開始前存入證券帳戶。您可透過致富通手機APP或網頁() 獲取暗盤即時串流報價並進行暗盤交易。

有冇人牛牛b1抽唔中好似幾千蚊息

Same here仲要係100孖中

真苦主區今次
現金抽 A 已經最著數

今日d 抽1中1去哂邊

移晒民

唔孖最著數

入去多謝郭董啦

抽唔中 希望呢隻好似先sink咁

得50％真係搞手打個和

唔孖都蝕50蚊手續費

Super

好多現金抽免費

有冇人用渣打出左結果？

食餐lunch已經開開心心

citi是咪有結果了

DLS B2 B3 都抽唔中

支牛次次都抽唔中

見到最多抽唔中反而係B3

呢隻本身貨少，又緊接住快手心通，呀豬呀狗都走去抽，搞到咁既結果
正常情況升50％都好搵，但呢隻無100％都搵黎搞

個個都話上b3穩一

b10 穩一

抽100萬股都有機會唔中

b10果班真係喊出黎

我媽6中1
我10中0

頭槌飛嗰班，要升300%先有錢賺

我都覺

暗盤開盤35000入唔入到一手

聽講隻嘢好廢

頂頭鎚個班開市升一倍都要燒炭啦

幾錢息

有無匯豐margin 左退左錢?

未

其實真係寧願賺少隻都唔好高追

not this

係度 , 一通

牛牛又升30%
抽咩新股，依家新股玩到得支牛賺

呢隻好難4:15搶到平貨

HSBC仲未收到sms...

睇牛牛 要升幾倍先打和

A飛中左1手

屌你耀才仲未有消息通知

一隻半隻輸幾萬蚊息都要燒炭？
頂得頭槌個班上半年都賺到笑啦，唔洗同佢哋擔心

依家真係癲 , 無100%叫唔合格

渣打重未有email

Yes

錢都未收到

100%叫做50分
200% 80分

20中1

如果用私人銀行，三萬幾蚊

100% loan，一蚊都唔使攞出嚟 (證券抵押)

Hsbc有sms未

大貓未退錢未有sms

我仲未有

孖展不嬲兩點後

真係好撚慢，手續費又唔係平過人，個app又麻麻地
想轉會

頂上去個班個個擺底幾層貝沙灣cash按金孖展
個幾皮息仲未夠交管理費

貪佢現金抽冇手續費

好撚好彩，4張B1中左3個戶口，息低無暗盤咁解

咁心急做咩

48%機會有兩個已經收貨，3個直頭有運

還神

4張都銀行？

致富仲未收到sms

有冇人用IB
冇 sms email
但係check IPO subscription 話 APPLICATION ALLOCATED 係咪即係中左

rip 好彩無孖

有冇人知Citi幾時會知？

無SMS，但已退

抽唔中暗盤值得入手嗎

退左少左萬幾係咪既係中左
唔好比假希望我好耐無抽到過ipo

價錢都未知，好難評論

現金抽？
係嘅話應該中。

我退錢少左萬幾係咪掂啦

認購超咁多倍，開盤應該起碼double

恭喜你先

有冇巴打講吓呢啲貨源咁散嘅股通常會點炒

無關係，佢分開一批批做

B9竟然唔中 diu
唔拖阿婆過馬路
就黎要推阿婆出馬路

Same 大貓孖展未有sms / 退錢
但上hkex 搵唔到自己id

如果同近期新股比，其實有幾大分別?
今次特別散?

大貓孖一向都無自己id

Lazy Lion 孖展要等 SMS

B2 中

講堅？

電話理財已check到

深切慰問

見極都係b3 唔中
終於有b9苦主

真心屌

謝謝巴打教路。我見上面話可以check 個list. 不過都未必中

現金定孖

講真 真係慘

一通呢d垃圾
真心唔想比佢賺咁貴息

+1 但入app見到唔中

B9係阿爺 已出
大貓最多B7

匯豐一手黨有無人有消息

通常1：45分會喺戶口見到貨，2：00收到Email

thanks
收到email, 唔中

OTC 勁到

咩價？

58

現金抽

有無live

身分證同證卷號碼都無 但係中左一手

72

中咗啦

基本有中既都係1手

岩岩先58

B1中1

我一開48
但無賣盤，焗住直升到六尾七頭先追到貨

貨乾

邊間咁早有暗盤？

99/2495=4%同快手一手中籤率一樣

廢立

仲未退錢

支牛暗盤會唔會過百

你老味hsbc仲唔出

B9唔中真係最慘 幾錢息

比我中啦

出緊

收到中1

有五成升幅都走

而家160幾%，你走咗未

俾我補返d息 ，pls

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的500股諾輝健康-B (編號stock code: 06606)及退款(如有), 將於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

出左

B7 中1

快啲send sms比我，等我死心啦

如果連頭槌飛都蝕
咁真係連大户個埸都玩爛左....

明明抽B就係唔想等中定唔中，結局都係一樣

中左既一早收到，無收到=唔中

a尾中一

咁快手最多都係好似得十零手
對抽既人分別大
但係成隻股票黎睇，分別好似唔明顯

牛牛有人話OTC 90蚊了

我恒生抽聽日先走到

大貓b1唔中冇sms

大貓孖幾時先有SMS同退錢

hsbc

花生

蝕咗2000蚊息

B3中一，仲有個A尾等result

電話理財冇係咪姐冇了

HSBC仲未有消息係咪即係收皮？

b2中1

香討 HSBC 孖有人已收到，
我未有。

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的500股諾輝健康-B (編號stock code: 06606)及退款(如有), 將於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

應該都係

我妹夫都收到sms中一了

兩個匯豐都收到

啱啱收到。大貓。都係B1。

啱啱收到。

唔關事 上次3：30先收到中左

中

收SMS? 我仲未有

收到開運大利是

屌解大貓仲未有sms

B3 中1手

68

但孖展我印像中都係先派左中, 然後再派唔中嘅sms

3個 b3中1
1個b9中0

巴打

算係咁啦

B3 x2
最後中1手

4 注加埋幾錢息?

巴打平時心地好差？ 我都係

Lazy lion 仲未出

2皮夠唔夠俾息

好啦, 收到唔中啦

甲尾
乙頭
0手，屌

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的500股諾輝健康-B (編號stock code: 06606)及退款(如有), 將於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

終於有得飲凍飲

B2中1
仲有B1未收到

已收sms

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您未獲成功分配任何諾輝健康-B (編號stock code:06606), 有關退款將會於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

6606諾輝健康IPO
90％孖展抽40萬股($1,075萬元) , ~108萬本金 ,
利息0.9%,借7日 , 利息＄1700元 ,雜費$500
中簽率0.12% , 抽到1手貨 ,最終成本每股$31(升16%平手)

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的500股諾輝健康-B (編號stock code: 06606)及退款(如有), 將於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

唔係啩

牛年唔通成年要行衰運

是。收sms。

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的500股諾輝健康-B (編號stock code: 06606)及退款(如有), 將於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

中左

10中1

大貓我仲等緊

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您未獲成功分配任何諾輝健康-B (編號stock code:06606), 有關退款將會於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。

大貓我屌你老母

未收到SMS
係咪仲有機

我個野係咪壞左啊大貓仲未有，唔中都快啲收我皮啦

B9都中0
Cls

唔中屌

又抽唔中

一9樣

SAME 跟你 聽日內不問價即走

犯太歲？攝左未

HSBC B6中一執返啲息

大貓收到sms 了 唔中

等四點痴撚線暗盤了

恒生點睇結果，無SMS 網頁又無寫

一半機會都唔中 食屎

次撚次都唔中 屌

8中1

b1表示仲未有sms

未有sms玩完

見到有貨姐係中左

身份證個份 用戶口號碼

B9中1

4注B1 中2

支銀竟然有開6127
1.38%

垃圾大貓B1唔中

懷疑自己acct比大貓針對
每次都係最遲先出結果

有冇人用牛牛、華盛通、致富抽？

中就得

我用大貓都未知

暗盤唔知入唔入到

呢隻都暗盤入？

b9中0

係？邊度見到⋯⋯

恭喜你唔係99個被選中的人

有無人Citi出左結果寫抽中左？

隻隻都有傻仔中

$72 otc

1樣

點知分身俾人dq?

由京東健康計起 未中過

應該唔係間間行用客hkid報，應該要避開邊間銀行或股票行？

唔怕....嚟緊仲有京東物流同埋奈雪

唔係呢隻，我分身中過

識玩一定掛100 俾大媽掃

有無人會暗盤入

等睇牛牛天價仲好啦

HSBC無sms完

1b1
1b2 全中

你點知？

我啲新手friend 真係咁樣抽㗎

人生第一隻中嘅IPO
掛95會唔會太過份

仲要中添 有咩問題

冇問題 我係支持嘅

幾分鐘前收到，唔中過主

你問得出，到時一定會手痕上下較個價

IPO新手第一次中 好撚緊張

3B中2
B組都要抽獎真係痴撚線

95你會唔會太大想頭
48賣啦 都差唔多一倍

玩爛左，大陸仔n個影分身

你中邊間先，牛牛就開個90試下

係 40蚊好走

痴線 大貓1000手唔中

現在OTC什麼價錢?

預測：
牛牛最高開到9x 然後跌落75-80左右
其他最高應該唔過80，然後65-70左右完場

應該咁問
有無股票行肯用火車頭/BNO開戶

屌大貓垃撚圾

今天下午 2:00 - 3:30 諾輝健康 (6606) 新股優先場，收75.50 升48.84，成交股數323K，高低位：75.50，48.00

兩手fatfat

究竟要犧牲幾多次中六合彩既運氣先可以一手中到一手?

75聽日有我即放呀

中500
可以賺幾多

六合彩安慰獎難中啲

羨慕。

400中2

邊到有得睇😂

一陣暗盤就掛 $80 先

我1中1

兩手,似執5萬
同中3獎差唔多

非支牛抽中暗盤會爭幾遠？

依個價一手都賺兩萬五

ready

抽唔到都睇下

暗盤開盤去到$80值得入？

呢隻股 股東有無禁售期

暗盤入一手玩下

唔好咁懶 人地都寫晒出黎

睇法一樣

中兩手
一手暗盤放

聽日再睇定d

大家今日放定聽日？

今日放 聽日買

聽日
銀行抽

而家d新股好顛
下下2,3倍, 以前明明都係執幾千當飲餐茶

😂😂ok

B3兩注中

唔值

滙豐: 查詢/ENQ:22333000 您獲分配的500股諾輝健康-B (編號stock code: 06606)及退款(如有), 將於2021年2月17日晚上8時後(香港時間)存入您的戶口。
抽一中一

Fatfat

今次真係未上先苦

利申 hsbc 500 海通 0 含撚

好多大隻股 有水位

92

諗住70搏大霧都唔得

77蚊 不了

痴線

準備破百

有26$ 入一手

牛牛邊個善長45 賣

牛牛貴息係抵俾，上到$95

笑撚死..

你答一句有定冇好難咩？

今次支牛仲平過致富

上b唔中真係心痛死

幾錢

輝立出事了

唔中升10倍都唔關我事

得返73

痴線咩仲升得勁過快手

邊個90接貨咁傻仔

過往經驗，係好事嚟

74.9入左兩手，希望聽日一開有一百

77放左，原本set 80，最高79屌

輝立好似好lag

75 蚊有冇勇士

一手2幻5

支牛最平72.6 依家75蚊同價

暗盤跌到$30
明天破發
完美劇本

74.35

想放 75

跌了

牛牛成交最高

中喎
賣唔賣到95？

45蚊個口點成到
買唔到呢下痛過抽唔到ipo

73

回落緊

佢自己set 45 賣掛

一開就食唔理

我覺得40-50就合理啦

Set 93賣唔到 瀉到落80先賣

75

耀才70

60見

仆街72忍唔住賣咗

聽日開市80就夠

其實係因為輝立輕咗機有delay渣

呢隻唔同快手，食左再講
雖然都係一手貨仔，食唔食無傷大雅，但講真無謂再追

賣盤多撚到

輝立失守70了

好提子

班傻散係咁不問價走貨

輝立見61

你見到牛牛成交多過輝立就知輝立又輕機

致富得返62

玩完 聽朝開40

66

肯定係

銀行聽日先放到

正常都走啦.
70都已經好好執.

呢隻唔係快手

耀才67.5

跌得咁快

真, 頂多係隻微創/醫渡

匯豐撚好葡萄暗盤
睇住暗盤係咁鋤落去，聽日開市唔知剩返幾多

有小小心涼

聽日開可能得番60左右

沽到落地核！

起碼都有 $52....

都有一倍啦.

暗盤無得恨....

等睇牛牛90蚊成交圖

跌呀仆街！！

睇反黎呢到無咩人中
中左都忙緊玩手機

富途4倍息 你諗你

上返去70先啦得唔得

屌用uSMART 有暗盤 掛咗俾佢廢咗單
又要轉會

仲要孖左都未必中

洗走左班傻散
60頭個班多謝哂

50等緊你

唔駛呢度,度度都無咩人中架啦

富途唔孖 抽cash都要比 $100

銀行0成本...

耀才69

睇嚟d傻散震走晒. 68-69個價好穩....

上返70

70鐵底???

95好凍

傻散不嬲嚇一嚇就走

升升升

支牛都上番70

輝立同牛牛個價咁貼, fatfat

貌似70係穩

都係守唔住

你95蚊接左?

估唔到仲賺多過快手

69走唔走好

勁

難中好多

抽得中先係

但係風險快手低好多……
今次好多B組都中伏

不過真心....85-90有價走好正常

b1唔中得個睇

B頭都唔中
好想佢drop to zero

輝立69個買盤打唔穿

等陣多放左佢收利是算

開市賣咗 聽日勁假再入返

抽唔中，好失落

爸打識玩

$75摸頂
$71已止蝕

輸$2000

到而家仲未收到抽獎結果 錢又未退

等聽日嘛

咁急
唔等聽日

咁冇信心？

支牛現金抽係$50

完

69.5

RR低到喊
今次孖2個b2先好彩中1手
唔係既話比息都輸8000
扣完成本先1賠2
唔係近排多大戶想夾乾貨黎炒，隨時要倒輸

妖股1隻

70 心理大關口？

Same，想試埋聽日

依隻風險大啲
錢又要多啲

70

我都73入左
等聽日

又唔中！一開年又食蛋

唔想坐艇

聽日勁假睇下會唔會70了

痴線，呢d股抽唔中就咪追

聽日HSBC果堆人仲多b組，沽壓一定超大

再一次證明牛牛完勝

fufu今晚250

出面有個95蚊

快手可以揸
呢隻走都走唔切啦

Drop to zero

有乜可能高追入

gme 400都有啦

聽朝匯豐 支銀 大把一手黨出貨，到時先買都未遲

69個幾了

搏佢高處未算高

牛牛係咁E 係95蚊擺少少買盤都得啦

點解

而家咁穩69，有咩啟示？

B 仔未上市
暫時快手都叫獨市

等聽日

大利是

有無機上返$80？

大家暗盤撐住70先

B組唔中真係好撚火
蝕息事少 冇左2皮野真係

最慘係我黑仔到中咗螞蟻之後無中過

成堆大陸公司黎香港吸金

90放左已經心滿意足

以前D 暗盤係咪都係咁，頭一段之後就妹下妹下到尾？

見到依個表，IPO黎緊一定好難抽

高開既係妹向下，低開既就可以向上

冇奈雪既

招魂集團。

慢慢睇多次

屌你老母輝諾

成個新股市場已經變晒大陸股
搵隻唔係都難

巴打冷靜慢慢睇

仲有外國公司黎香港？
早排有隻新加坡既好似平開
本地就更加狗也不屌

高位中，但後面唔中，係70蚊位上落

習慣下就好
講真，港股咪又係變曬中國股市場
成交頭十長期都係
啲香港地產銀行股依加都無咩人買啦

逐隻踢走出恒指

其他都中既，依加係六九到磨緊

係咁磨69

成個香港所有野都係

磨到以為收咗市

五點睇69 放工六點幾睇又69

69收咁多貨
聽朝開74-75吧

開盤之前同人賭 收160% 唔知穩唔穩

輝立69.35

最後10秒

牛牛收幾

輝立收69.3

69.9

b3唔中表示想死

螞蟻係100%中

真係中撚哂伏, 1手賺20K

聽日幾多呢？70定80？

耀才暗盤收$69.7

如果聽朝開呢個價我都走

睇個勢至少可以上$75

睇你個名可能未必得......

一陣又快手咁 第二2日先爆上

咪係 買香港本地股 死得仲快
有邊隻香港本地股係有升得OK？

講真港股倉除左823真係無港股

823就正正係垃圾既表表姐啦
由高位$90計到今日 不知不覺已經兩年 仲未收復失地

又係你, 見到823 就衝出黎
唔比人60蚊買既
係都要講90 蚊

你買股票係為咗坐貨定係為咗賺錢？
咁樣一坐就幾年 望住其他股升到飛天
就算你60蚊買唔使蝕又點呢

HKTV

呢隻係小有特例
香港地有創新食到科技潮流嘅公司真係冇乜間間只係食老本 可能難會一潭死水

日狗一講到舊經濟823就失去理性，完全為踩而踩🤪

港股係咩黎???全部大野勁野都係大陸股黎既

60蚊買不知幾好收息，年年派息有增長

利申：IPO持有到而家， $40蚊都不斷買